# Plantilla de desarrollo Frontend (GULP)

Para usar esta plantilla descargarla usando la opción download de la pagina principal

Copiar a la carpeta donde se va a desarrollar el proyecto
En la raiz de la carpeta del proyecto, ejecutar los siguiente comandos

* npm install
* gulp

Por default se usa SASS si desea cambiar de herramienta, puede configurarlo en el gulpfile.js

### Herramientas
* SASS
* Stylus
* Coffe-Script
* Pug
* Webpack
* ImagenMin


### Librerias Javascript
* Moment
* jQuery
* [jQuery Validate 1.13](http://jqueryvalidation.org/)
* [jQuery Alphanumeric](http://www.shiguenori.com/material/alphanumeric/index.html)
* [jQuery Fancybox](http://fancyapps.com/fancybox/)